[
    {
        "role": "system",
        "content": "You are Alfred, my excellent assistant who always exceeds my expactation. Your task today is the to transform audio transcripts from french medical flashcards into anki flashcards.\n\n            Here are the rules:\n                * always end your answers by \"END\".\n                * If you create several flashcards for one transcript, separate them with \"#####\".\n                * You are allowed to use medical acronyms.\n                * the flashcards have to be as concise as possible.\n                * the flashcards have to be close to the format \"[category], [question] ?<br/>[answer]\". I'll show you examples of good formats.\n                * the transcript are from french medical textbooks, it is also your job to correct misrecognized words using the other words and the supplied context.\n                * don't reply anything other than the answer ot your task\n                * if you're absolutely sure that you must ask me something: begin your answer by 'Alfred:' and I'll come immediately.",
        "disabled": false,
        "timestamp": 0,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 200
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. L'insuffisance m\u00e9trale est devenue rare dans les pays industrialis\u00e9s \u00e0 cause de son origine rheumatismale.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, laquelle est devenue rare dans les pays industrialis\u00e9s ?</br>{{insuffisance mitrale, car }}{{c1::d'origine rhumatismale}}",
        "timestamp": 1,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 102
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, les diff\u00e9rents types d'insuffisance neutrale possibles sont d\u00e9g\u00e9n\u00e9rative, endocardite infectieuse, post-traumatismale, isch\u00e9mique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale, type possible ?<br/>{{c1::degenerative <br/>}}{{c1::endocardite infectieuse <br/>}}{{c1::post-rhumatismale <br/>}}{{c1::isch\u00e9mique}}",
        "timestamp": 2,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 122
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. La maladie de Munkerberg est un r\u00e9pressissement aortique d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratif caus\u00e9 par le vieillissement.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "maladie de Monckberg, c'est quoi ?<br/>{{c1::retrecissement aortique degeneratif caus\u00e9 par }}{{c1::le vieillissement.}}",
        "timestamp": 3,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 99
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Les signes fonctionnels de l'insuffisance m\u00e9trale sont ciel aigu, dyspn\u00e9e, douleur thoracique br\u00e8ve, dyspn\u00e9e tardive progressive.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale, signe fonctionnel ?<br/>{{c1::si insuffisance mitrale <b>aigu\u00eb<b/> : }}{{c1::dyspn\u00e9e aigue et douleur thoracique br\u00e8ve <br/>}}{{c1::si insuffisance mitrale <b>chronique<b/> : }}{{c1::dyspn\u00e9e tardive progressive}}",
        "timestamp": 4,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 156
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. L'insuffisance mitrale fait des bruits auscultatoires en jet de vapeur.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, type si auscultation en jet de vapeur ?<br/>{{c1::insuffisance mitrale}}",
        "timestamp": 5,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 81
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Le r\u00e9tr\u00e9cissement aortique cause une dysn\u00e9e et un engor plut\u00f4t \u00e0 l'effort que au repos.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "r\u00e9tr\u00e9cissement aortique, la dyspn\u00e9e et l'angor sont au repos ou a l'effort ?<br/>{{c1::en general a l'effort}}",
        "timestamp": 6,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLa valvulopathie pouvant \u00eatre r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par une grossesse ou un passage en fibrillation atriale et le retracissement mitral.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, type si r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par {{c2::grossesse ou une fibrillation atriale}} ? <br/>{{c1::r\u00e9tr\u00e9cissement mitral}}",
        "timestamp": 7,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Le bruit auscultatoire de l'insuffisance aortique est bien entendu quand le patient est en position assise.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, type si bruit auscultatoire bien entendu en position {{c2::assise}} ?<br/>{{c1::insuffisance aortique}}",
        "timestamp": 8,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 98
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nnouvelle carte, un r\u00e9tr\u00e9cissement mitral, peut avoir comme bruit auscultatoire si la valve est souple, un \u00e9clat du B1 et on cas d'hypertension int\u00e9rieure pulmonaire, un d\u00e9doublement B2.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement mitral, bruit auscultatoire si valve souple ?<br/>{{c1::\u00e9clat du B1}}\n            #####\n            retrecissement mitral, bruit auscultatoire si HTAP ?<br/>{{c1::d\u00e9doublement du B2}}",
        "timestamp": 9,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 144
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe rythme en 3 temps de Durozier d\u00e9signe le d\u00e9doublement du B2 dans le cadre du retrecissement mitral avec HTAP.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "rythme en 3 temps de Durozier, c'est quoi ?<br/>{{c1::d\u00e9doublement du B2 lors }}{{c1::d'un retrecissement mitral avec }}{{c1::HTAP}}",
        "timestamp": 10,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 109
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe C.G. est rarement normal dans les valvulopathies chroniques s\u00e9v\u00e8res.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie chronique severe, l'ECG peut il etre normal ?<br/>{{c1::rarement}}",
        "timestamp": 11,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 74
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nnouvelle carte valvulopathique qui cause une hypertrophie ventriculaire gauche de type diastolique et insuffisance mitrale et insuffisance aortique\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, type si hypertrophie ventriculaire gauche de type {{c2::diastolique}} ?<br/>{{c1::insuffisance mitrale <br/>}}{{c1::insuffisance aortique}}",
        "timestamp": 12,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 119
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\naucune valvulopathie ne cause pas d'hypertrophie de laurier de gauche.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, laquelle ne cause pas d'hypertrophie de l'oreillette gauche ?<br/>{{c1::aucune, elle causent toutes une hypertrophie de l'oreillette gauche}}",
        "timestamp": 13,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLa solivalgulopathie qui ne peut pas causer de cardiomyog\u00e9nie et le r\u00e9tr\u00e9cissement aortique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, type qui ne cause pas de cardiomegalie ?<br/>{{c1::retrecissement aortique}}",
        "timestamp": 14,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 83
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. L'insuffisance mitrale s\u00e9v\u00e8re correspond \u00e0 un volume r\u00e9ducteur jet\u00e9 mesur\u00e9 en \u00e9chographie sup\u00e9rieur \u00e0 45 ml, ou \u00e0 une surface de l'orifice r\u00e9ducteur jetant sup\u00e9rieur \u00e0 30 mm\u00b2.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale severe, criteres echographiques ?<br/>{{c1::regurgitation > }}{{c1::45 ml <br/>}}{{c1::surface de l'orifice > }}{{c1::30 mm2}}",
        "timestamp": 15,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 140
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. L'\u00e9preuve d'effort est contraindiqu\u00e9e dans les valvulopathies symptomatiques.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, dans quelle situation l'epreuve d'effort est contre-indiqu\u00e9e ?<br/>{{c1::valvulopathie symptomatique}}",
        "timestamp": 16,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 93
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, la pr\u00e9sence de calcification fait partie des crit\u00e8res diagnostiques de l'\u00e9chographie cardiaque transthoracique, du r\u00e9tr\u00e9cissement aortique et du r\u00e9tr\u00e9cissement m\u00e9tal.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathie, la calcification fait ou non partie des critere diagnostique a l'\u00e9chographie cardiaque transthoracique des r\u00e9tr\u00e9cissement aortique et mitral ?<br/>{{c1::oui les calcifications en font partie}}",
        "timestamp": 17,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 134
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours de m\u00e9decine sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, la vitesse d'\u00e9volution habituelle du r\u00e9tr\u00e9cissement aortique est lente.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, evolution rapide ou lente ?<br/>{{c1::lente}}",
        "timestamp": 18,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 71
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le r\u00e9tr\u00e9cissement aortique a de bons pronostics s'il est serr\u00e9 et asymptomatique, de mauvais pronostics d\u00e8s l'apparition des sympt\u00f4mes.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, pronostic ?<br/>{{c1::si serr\u00e9 et asymptomatique : }}{{c1::bon <br/>}}{{c1::si symptomatique : }}{{c1::mauvais}}",
        "timestamp": 19,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 119
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, les complications du r\u00e9tr\u00e9cissement aortique sont insuffisance cardiaque, le trouble de la conduction, les troubles du rythme par exemple fibrillation atriale, la mort subite et plus rarement en tout cas dite infectieuse est an\u00e9mique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, complications ?<br/>{{c1::insuffisance cardiaque <br/>}}{{c1::troubles de la conduction <br/>}}{{c1::troubles du rythme (ex: fibrillation atriale) <br/>}}{{c1::mort subite <br/>}}{{c1::plus rarement : <br/>}}{{c1::endocardite infectieuse <br/>}}{{c1::an\u00e9mie}}",
        "timestamp": 20,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 186
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe syndrome de Heide, H E Y D E, est une coadulopathie induite par le r\u00e9tr\u00e9cissement aortique dans le cas d'un syndrome de Wilbrand-Hackey qui entra\u00eene des saignements digestifs par enjeux dysplasies. Cela cause donc des an\u00e9mies.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "{{c2::syndrome de Heyde}}, c'est quoi ?<br/>{{c1::coagulopathie par retrecissement aortique associ\u00e9 a }}{{c1:: un syndrome de Willebrand acquis, entrainant }}{{c1::des saignements digestifs et donc }}{{c1:une anemie}}",
        "timestamp": 21,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 165
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Le r\u00e9tr\u00e9cissement aortique peut causer des embols calcaires.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, peut causer des embols calcaires ou non ?<br/>{{c1::oui}}",
        "timestamp": 22,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 70
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. L'insuffisance \u00e0 l'ortique aigu\u00eb \u00e9volue tr\u00e8s rapidement vers le choc cartog\u00e9nique et le d\u00e9c\u00e8s, s'il n'y a pas d'intervention.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique aigue, evolution sans intervention ?<br/>{{c1::evolution rapide vers le choc cardiogenique et le deces}}",
        "timestamp": 23,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 102
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLa mortalit\u00e9 annuelle de l'insuffisance aortique chronique symptomatique est de 10 \u00e0 20 %.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique <b>chronique symptomatique</b>, mortalit\u00e9 ?<br/>{{c1::15% par an}}",
        "timestamp": 24,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 81
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, les complications de l'insuffisance aortique chronique sont l'insuffisance cardiaque, les troubles du rythme, l'endocardite et la dissection aortique si elle est associ\u00e9e \u00e0 une dilatation de l'aorte.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique chronique, complications ?<br/>{{c1::insuffisance cardiaque <br/>}}{{c1::troubles du rythme <br/>}}{{c1::endocardite <br/>}}{{c1::si associ\u00e9e a dilatation aortique : }}{{c1::dissection aortique}}",
        "timestamp": 25,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 161
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes complications du r\u00e9tr\u00e9cissement mitral sont la fibrillation atriale, l'insuffisance cardiaque, l'HTAP, les accidents thrombobuliques et en cas de process, la d\u00e9compensation cardiaque.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement mitral, complications ?<br/>{{c1::fibrillation atriale <br/>}}{{c1::insuffisance cardiaque <br/>}}{{c1::HTAP <br/>}}{{c1::accidents thromboemboliques <br/>}}{{c1::si grossesse : }}{{c1::decompensation cardiaque}}",
        "timestamp": 26,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 150
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe traitement en premi\u00e8re intention de l'insuffisance mitrale avant 65 ans et de la plastique mitrale apr\u00e8s 65 ans, c'est le remplacement de la mitrale par proth\u00e8se.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale, traitement ?<br/>{{c1::si < 65 ans : }}{{c1::plastie mitrale <br/>}}{{c1::si > 65 ans : }}{{c1::prothese mitrale}}",
        "timestamp": 27,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 119
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe traitement de l'insuffisance aortique consiste soit en le remplacement de la valve aortique, soit le remplacement de l'aorte par l'intervention de Bentall ou l'intervention de Tyrone-David.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique, traitement ?<br/>{{c1::remplacement de la valve aortique <br/>}}{{c1::ou remplacement de l'aorte par : }}{{c1::intervention de Benthal ou de Tirone David}}",
        "timestamp": 28,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 127
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nL'intervention chirurgicale qui permet de conserver la valve aortique lors d'une insuffisance aortique et l'intervention de Tyrone David par l'intervention de Ben Tal consiste \u00e0 remplacer la valve et la horte ascendante.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "intervention chirurgicale pour conserver la valve aortique lors d'une insuffisance aortique ?<br/>{{c1::intervention de Tirone David}}<br/>#####<br/>intervention de {{c2::Bentall}}, en quoi consiste-t-elle ?<br/>{{c1::remplacement de la valve et de l'aorte ascendante}}",
        "timestamp": 29,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 160
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le traitement chirurgical du r\u00e9tr\u00e9cissement mitral et soit la commissure auto-michirurgicale, soit le remplacement valvulaire.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement mitral, traitement chirurgical ?<br/>{{c1::commissurotomie chirurgicale <br/>}}{{c1::ou remplacement valvulaire}}",
        "timestamp": 30,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le traitement chirurgical de l'insuffisance aortique par endocardite et le remplacement de la valvule aortique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique par endocardite, traitement chirurgical ?<br/>{{c1::remplacement de la valvule aortique}}",
        "timestamp": 31,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 89
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, il n'existe pas de traitement chirurgical percutan\u00e9 pour l'insuffisance aortique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique, traitement chirurgical percutan\u00e9 ?<br/>{{c1::non, il n'existe pas de traitement chirurgical percutan\u00e9 pour l'insuffisance aortique}}<br/>#####<br/>seule valvulopathie sans traitement chirurgical percutan\u00e9 possible ?<br/>{{c1::insuffisance aortique}}",
        "timestamp": 32,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 136
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Dans le traitement chirurgical Tavi-Pertutan\u00e9 du r\u00e9tr\u00e9cissement aortique, est-ce que la valve native est laiss\u00e9e en place? R\u00e9ponse oui.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "traitement chirurgical percutan\u00e9 du retrecissement aortique (TAVI), la valve native est-elle laiss\u00e9e en place ?<br/>{{c1::oui}}",
        "timestamp": 33,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 102
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le traitement de l'insuffisance mitrale aigu\u00eb est urgent si elle est mal tol\u00e9r\u00e9e.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale aigue, traitement urgent ou non ?<br/>{{c1::traitement urgent si mal tol\u00e9r\u00e9e}}",
        "timestamp": 34,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 78
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Le traitement de l'insuffisance mitrale chronique s\u00e9v\u00e8re chez un patient symptomatique est indiqu\u00e9 s'il a une FEVG sup\u00e9rieure \u00e0 30%. Si le patient est asymptomatique, il faut qu'il y ait un retentissement sur le ventricule gauche.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale chronique <b>severe</b>, indication du traitement chirurgical ?<br/>{{c1::si patient symptomatique : }}{{c1::si FEVG > 30% <br/>}}{{c1::si patient asymptomatique : }}{{c1::si retentissement sur le ventricule gauche}}",
        "timestamp": 35,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 166
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le traitement chirurgicain de r\u00e9tr\u00e9cissement aortique est indiqu\u00e9 en cas de r\u00e9tr\u00e9cissement aortique symptomatique ou avec \u00e9preuve d'effort positif ou si asymptomatique avec FEVG inf\u00e9rieur \u00e0 50% et retentissement sur l'entricule gauche ou si signe de gravit\u00e9 echographique\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, indication du traitement chirurgical ?<br/>{{c1::si symptomatique <br/>}}{{c1::ou si epreuve d'effort positive <br/>}}{{c1::ou si asymptomatique avec }}{{c1::FEVG <50% et retentissement sur le ventricule gauche <br/>}}{{c1::ou si signe de gravit\u00e9 echographique}}",
        "timestamp": 36,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 194
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Le traitement chirurgical de l'insuffisance aortique s\u00e9v\u00e8re aigu\u00eb est une urgence car elle est mal tol\u00e9r\u00e9e.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique aigue, traitement chirurgical urgent ou non ?<br/>{{c1::urgence car mal tol\u00e9r\u00e9e}}",
        "timestamp": 37,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 87
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, le traitement en charge \u00e9cale du r\u00e9tr\u00e9cissement mitral lorsqu'une commission auto-hypercutan\u00e9e n'est pas possible. C'est indiqu\u00e9 soit si le r\u00e9tr\u00e9cissement mitral est tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8re ou s'il est s\u00e9v\u00e8re symptomatique ou s'il est mod\u00e9r\u00e9ment symptomatique mais avec HTAP.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement mitral, indication du traitement chirurgical si commissurotomie percutan\u00e9 impossible ?<br/>{{c1::si retrecissement mitral tres severe <br/>}}{{c1::ou severe et symptomatique <br/>}}{{c1::ou mod\u00e9r\u00e9ment symptomatique avec HTAP}}",
        "timestamp": 38,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 164
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte Le traitement percutan\u00e9 des valvulopathies se pratique habituellement en cas de r\u00e9tr\u00e9cissement aortique ou d'insuffisance m\u00e9traloble.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "valvulopathies, traitement percutan\u00e9 habituellement pour quelles valvulopathies ?<br/>{{c1::r\u00e9tr\u00e9cissement aortique <br/>}}{{c1::insuffisance mitrale}}",
        "timestamp": 39,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 111
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte Le traitement percutan\u00e9 de calvalvulopathie n\u00e9cessite une r\u00e9union pluridisciplinaire R\u00e9ponse L'op\u00e9ration du r\u00e9tr\u00e9cissement aortique n\u00e9cessite une r\u00e9union pluridisciplinaire avec au moins un chirurgien cardiaque, un cardiologue interventionnel.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "traitement percutan\u00e9 de quelle valvulopathie necessite une reunion pluridisciplinaire ?<br/>{{c1::traitement du retrecissement aortique}}<br/>#####<br/>reunion pluridisciplinaire pour traitement percutan\u00e9 du retrecissement aortique, avec quels sp\u00e9cialistes ?<br/>{{c1::au moins un chirurgien cardiaque et un cardiologue interventionnel}}",
        "timestamp": 40,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 184
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte Esp\u00e9rance de vie minimale pour \u00eatre op\u00e9r\u00e9 du traitement percutan\u00e9 TAVI Un r\u00e9tr\u00e9cissement aortique de 1 an\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "retrecissement aortique, esperance de vie minimale pour etre op\u00e9r\u00e9 par traitement percutan\u00e9 TAVI ?<br/>{{c1::au moins 1 an}}",
        "timestamp": 41,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte Indication du mitraclip dans le cas d'une insuffisance mitrale oranique et d'\u00eatre un patient contraindiqu\u00e9 \u00e0 la chirurgie, par exemple FEVG inf\u00e9rieur \u00e0 30 % ou au risque chirurgical\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale <b>organique</b>, indication du mitraclip ?<br/>{{c1::si patient contre indiqu\u00e9 a la chirurgie (ex FEVG <30%) ou a haut risque chirurgical}}",
        "timestamp": 42,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 127
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte Le MitraClip est indiqu\u00e9 en cas d'insuffisance mitrale fonctionnelle Si le traitement m\u00e9dical n'a pas suffi\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale <b>fonctionnelle</b>, indication du mitraclip ?<br/>{{c1::si echec du traitement medical}}",
        "timestamp": 43,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 88
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe traitement non chirurgical de l'insuffisance aortique consiste en des r\u00e8gles hygi\u00e9niques et di\u00e9t\u00e9tiques comme le r\u00e9gime Pogoncel, un traitement pharmacologique \u00e0 base de IEC, ARA2 et uO-Diuretique, une pr\u00e9vention d'endocardite infectieuse par l'hygi\u00e8ne buccodentaire, un d\u00e9pistage familial si maladie de Marfan ou information cong\u00e9nitale, une surveillance clinique r\u00e9guli\u00e8re.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique, traitement non chirurgical ?<br/>{{c1::regles hygieno dietetique : }}{{c1::regime pauvre en sel <br/>}}{{c1::traitement pharmacologique : }}{{c1::IEC, ARA2 et/ou diur\u00e9tique <br/>}}{{c1::pr\u00e9vention d'endocardite infectieuse : }}{{c1::hygi\u00e8ne buccodentaire <br/>}}{{c1::si Marfan ou malformation cong\u00e9nitale : }}{{c1::depistage familial <br/>}}{{c1::surveillance clinique r\u00e9guli\u00e8re}}",
        "timestamp": 44,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 275
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les valvulopathies.\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte. Fr\u00e9quence de la surveillance par ECG et ETT de l'insuffisance aortique. R\u00e9ponse, 6 formes mod\u00e9r\u00e9es \u00e0 s\u00e9v\u00e8res asymptomatiques tous les 6 mois \u00e0 1 an, ici minime jusqu'\u00e0 tous les 2 ans.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance aortique, fr\u00e9quence de surveillance par ECG et ETT ?<br/>{{c1::6 mois \u00e0 1 an pour les formes mod\u00e9r\u00e9es \u00e0 s\u00e9v\u00e8res asymptomatiques}}<br/>{{c1::jusqu'\u00e0 tous les 2 ans pour les formes minimes}}",
        "timestamp": 45,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 158
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires :\"\n\nTranscript:\n'''\nNouvelle carte, les proth\u00e8ses valvulaires m\u00e9caniques sont faites \u00e0 partir de titane et de carbone.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires mecaniques, materiaux ?<br/>{{c1::titane et carbone}}",
        "timestamp": 46,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 79
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires :\"\n\nTranscript:\n'''\nLes proth\u00e8ses valvulaires qui ont la meilleure durabilit\u00e9 sont les proth\u00e8ses valvulaires m\u00e9caniques.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, type de prothese avec la meilleure durabilit\u00e9 ?<br/>{{c1::protheses valvulaires mecaniques}}",
        "timestamp": 47,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 86
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires :\"\n\nTranscript:\n'''\nLes anticoagulants recommand\u00e9s pour le port de proth\u00e8ses valvulaires et les antivitamins K.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, type d'anticoagulants recommand\u00e9 ?<br/>{{c1::AVK}}",
        "timestamp": 48,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 79
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires :\"\n\nTranscript:\n'''\nLes avantages et inconv\u00e9nients des proth\u00e8ses valvulaires m\u00e9caniques Exemblent une grande durabilit\u00e9, mais n\u00e9cessitent une anticoagulation curative au long cours pour \u00e9viter toute trombeuse.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires <b>mecaniques</b>, avantages et inconv\u00e9nients ?<br/>{{c1::avantages : }}{{c1::grande durabilit\u00e9 <br/>}}{{c1::inconv\u00e9nients : }}{{c1::anticoagulation curative au long cours pour \u00e9viter les thrombose}}",
        "timestamp": 49,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 149
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires :\"\n\nTranscript:\n'''\nLes proth\u00e8ses valvulaires de type m\u00e9canique sont recommand\u00e9es en dessous de 60 ans Pour la position aortique et en dessous de 65 ans pour la position mitrale\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires mecaniques, age recommand\u00e9 pour la position aortique et mitrale ?<br/>{{c1::aortique : < 60 ans <br/>}}{{c1::mitrale : < 65 ans}}",
        "timestamp": 50,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 120
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes proth\u00e8ses valvulaires biologiques sont faites \u00e0 partir de pericardes bovins, voire de x\u00e9nogreffes porcines, et m\u00eame parfois de homogreffes de donneurs humains.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires biologiques, materiaux ?<br/>{{c1::pericardes bovins <br/>}}{{c1::parfois x\u00e9nogreffes porcines <br/>}}{{c1::et meme homogreffes de donneurs humains}}",
        "timestamp": 51,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 138
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nla dur\u00e9e de vie d'une proth\u00e8se biologique valvulaire est de 10 \u00e0 15 ans.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires biologiques, dur\u00e9e de vie ?<br/>{{c1::10 \u00e0 15 ans}}",
        "timestamp": 52,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 76
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nL'implantation de proth\u00e8ses valvulaires biologiques est recommand\u00e9e \u00e0 partir de 60 ans en position amortie et 65 ans en position vitrale.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires <b>biologiques</b>, age recommand\u00e9 pour la position aortique et mitrale ?<br/>{{c1::aortique : > 60 ans <br/>}}{{c1::mitrale : > 65 ans}}",
        "timestamp": 53,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 119
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes proth\u00e8ses vertutaines valvulaires sont actuellement recommand\u00e9es chez les patients \u00e0 risque op\u00e9ratoire \u00e9lev\u00e9 ou \u00e0 risque op\u00e9ratoire interm\u00e9diaire.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires <b>percutan\u00e9e</b>, indication ?<br/>{{c1::chez les patients \u00e0 risque op\u00e9ratoire }}{{c1::\u00e9lev\u00e9 ou interm\u00e9diaire}}",
        "timestamp": 54,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 113
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes complications thromboemboliques sont plus importantes dans la premi\u00e8re ann\u00e9e suivant la pose d'une proth\u00e8se valvulaire.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, moment critique du risque de complications thromboemboliques ?<br/>{{c1::dans la premi\u00e8re ann\u00e9e suivant la pose de la prothese valvulaire}}",
        "timestamp": 55,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 94
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLa raison pour laquelle les proth\u00e8ses neutrales ou tricuspidiennes sont plus \u00e0 risque de troubles ombriques que les proth\u00e8ses valvulaires aortiques est qu'il y a moins de pression\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "Pourquoi les proth\u00e8ses valvulaires mitrale ou tricuspidiennes sont-elles plus \u00e0 risque thromboemboliques que les aortiques ?<br/>{{c1::car il y a moins de pression}}",
        "timestamp": 56,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 128
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes complications thromboemboliques de proth\u00e8ses valvulaires sont plus fr\u00e9quemment des embolies syst\u00e9miques que des thromboses.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, les complications thromboemboliques sont plutot des embolies ou thrombose ?<br/>{{c1::embolies syst\u00e9miques}}",
        "timestamp": 57,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 97
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nUn signe clinique possible de d\u00e9sinsertion de proth\u00e8ses valvulaires est une an\u00e9mie hi\u00e9rarchique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, signe clinique possible de <b>d\u00e9sinsertion</b> ?<br/>{{c1::anemie hemolytique}}",
        "timestamp": 58,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 88
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes types possibles de d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence de proth\u00e8ses valvulaires sont les d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescences st\u00e9nosantes et d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescences fuyantes, m\u00eame mixtes.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, types possibles de d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence ?<br/>{{c1::d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescences st\u00e9nosante <br/>}}{{c1::d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescences fuyantes <br/>}}{{c1::type mixte possible}}",
        "timestamp": 59,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 130
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes facteurs de risque principaux de d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence de proth\u00e8ses vasculaires sont sexe masculin, l'insuffisance r\u00e9nale, les anomalies du m\u00e9tabolisme calcique, la dyslipid\u00e9mie, les bioproth\u00e8ses en position mitrale 1.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, facteurs de risque principaux de d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence ?<br/>{{c1::sexe }}{{c1::masculin <br/>}}{{c1::insuffisance }}{{c1::renale <br/>}}{{c1::anomalies du m\u00e9tabolisme }}{{c1::calcique <br/>}}{{c1::dyslipid\u00e9mie <br/>}}{{c1::proth\u00e8ses en position }}{{c1::mitrale}}",
        "timestamp": 60,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 201
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nl'incidence \u00e0 5 ans de l'endocardite infectieuse chez le porteur de proth\u00e8ses valvulaires est d'environ 5% avec la majorit\u00e9 survenant dans la premi\u00e8re ann\u00e9e.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, incidence \u00e0 5 ans de l'endocardite infectieuse ?<br/>{{c1::environ 5% (sutout }}{{c1::dans la 1ere ann\u00e9e)}}",
        "timestamp": 61,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 121
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes endocardites infectieuses avant 1 an sont en g\u00e9n\u00e9ral caus\u00e9es par Staphylococcus epidermidis ou Staphylococcus aureus. Mais si l'endocardite infectieuse a lieu plus de 1 an apr\u00e8s l'implantation, alors elle sera plut\u00f4t caus\u00e9e par les Staphylococcus enterococcus ou streptococcus. \n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, germes responsables d'endocardites infectieuses avant et apr\u00e8s 1 an ?<br/>{{c1::avant 1 an : }}{{c1::Staphylococcus epidermidis ou Staphylococcus aureus <br/>}}{{c1::apr\u00e8s 1 an : }}{{c1::Staphylocoque, enterococque ou streptococque}}",
        "timestamp": 62,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 201
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLe suivi clinique de proth\u00e8ses valvulaires doit \u00eatre au moins trimestriel.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "protheses valvulaires, fr\u00e9quence minimale de suivi clinique ?<br/>{{c1::1x tous les 4 mois}}",
        "timestamp": 63,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 76
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nle suivi biologique de l'IMR est mensuel.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "insuffisance mitrale, fr\u00e9quence de suivi biologique de l'INR ?<br/>{{c1::1x par mois}}",
        "timestamp": 64,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 71
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\ndans le cas d'une endocardite infectieuse chez un porteur de proth\u00e8ses valvulaires, il est n\u00e9cessaire de faire une \u00e9mulculture avant toute antibiot\u00e9rapie.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "endocardite infectieuse chez un porteur de proth\u00e8ses valvulaires, que faire avant toute antibioth\u00e9rapie ?<br/>{{c1::une h\u00e9moculture}}<br/>#####<br/>endocardite infectieuse chez un porteur de proth\u00e8ses valvulaires, doit on faire une h\u00e9moculture avant l'antibiotherapie ?<br/>{{c1::oui, systematiquement}}",
        "timestamp": 65,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 166
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes porteurs de proth\u00e8ses valvulaires, avant les soins dentaires, peuvent n\u00e9cessiter une antibioprophylaxie dont l'antibiotique de choix est l'amoxyciline, une ravant-geste, ou en cas d'allergie, de la clindalicide.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "porteur de protheses valvulaires, antibioprophylaxie recommand\u00e9e 1h avant les soins dentaires ?<br/>{{c1::amoxicilline <br/>}}{{c1::ou si allergie : }}{{c1::clindamycine}}",
        "timestamp": 66,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 153
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nLes parteurs de proth\u00e8ses valvulaires ont un IMR, un objectif d'IMR major\u00e9 de 0,05 s'ils ont au moins un facteur de risque hemorrhagique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "porteur de protheses valvulaires, majoration de l'objectif d'INR si >=1 facteur de risque h\u00e9morragique ?<br/>{{c1::objectid d'INR major\u00e9 de 0,5}}",
        "timestamp": 67,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 124
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nPour un patient porteur de proth\u00e8ses valvulaires, l'objectif d'INR en absence de facteur de risque h\u00e9morragique et pour une proth\u00e8se de faible risque, l'objectif d'INR est de 2,5. Dans le cas de plus ou moins facteur de risque et d'une proth\u00e8se de risque \u00e9lev\u00e9, il monte jusqu'\u00e0 4.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "porteur de protheses valvulaires, objectif d'INR sans facteur de risque h\u00e9morragique et avec prothese de faible risque ?<br/>{{c1::2,5}}<br/>#####<br/>porteur de protheses valvulaires, objectif d'INR si >=1 facteur de risque h\u00e9morragique et prothese de risque \u00e9lev\u00e9 ?<br/>{{c1::4}}",
        "timestamp": 68,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 223
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les proth\u00e8ses valvulaires.\"\n\nTranscript:\n'''\nPour un patient porteur de proth\u00e8ses valvulaires, les facteurs de risque h\u00e9morragique li\u00e9s aux patients sont le fait d'avoir une proth\u00e8se m\u00e9canique en position mitrale, tritus pieds et pulmonaire le fait d'avoir des ant\u00e9c\u00e9dents de maladies thromboemboliques la pr\u00e9sence de fibrillation atriale une oreillette gauche dilat\u00e9e avec un diam\u00e8tre sup\u00e9rieur \u00e0 50 mm un contraste dense spontan\u00e9 dans l'oreillette gauche un r\u00e9tr\u00e9cissement mitral associ\u00e9 une alt\u00e9ration de la FEVG inf\u00e9rieure \u00e0 35% et un \u00e9tat d'hypercoagulabilit\u00e9 comme par exemple les SAPL.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "porteur de protheses valvulaires, facteurs de risque h\u00e9morragique li\u00e9s aux patients ?<br/>{{c1::prothese m\u00e9canique en position }}{{c1::mitrale, tricuspidienne ou pulmonaire <br/>}}{{c1::ant\u00e9c\u00e9dents de maladies thromboemboliques <br/>}}{{c1::fibrillation atriale <br/>}}{{c1::oreillette gauche dilat\u00e9e > 50 mm <br/>}}{{c1::contraste dense spontan\u00e9 dans l'oreillette gauche <br/>}}{{c1::r\u00e9tr\u00e9cissement mitral associ\u00e9 <br/>}}{{c1::FEVG < 35% <br/>}}{{c1::\u00e9tat d'hypercoagulabilit\u00e9 comme les SAPL}}",
        "timestamp": 69,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 351
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nLa diff\u00e9rence physiologique entre un BAV Mobitz 1 et un BAV Mobitz 2 est que le BAV 2 Mobitz 1 est suprah-hyssien alors que le BAV 2 Mobitz 2 est soit hyssien soit infrahyssien.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "BAV 2 Mobitz 1 vs BAV 2 Mobitz 2, diff\u00e9rence physiologique ?<br/>{{c1::BAV 2 Mobitz 1 : suprahissien <br/>}}{{c1::BAV 2 Mobitz 2 : hissien ou infrahissien}}",
        "timestamp": 70,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 155
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nLa principale cause de troubles de la conduction chez le sujet \u00e2g\u00e9 est la d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence par fibrose, avec plus ou moins une calcification du syst\u00e8me de conduction. C'est apr\u00e8s la maladie du leurre des grands.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "troubles de la conduction chez le sujet \u00e2g\u00e9, principale cause ?<br/>{{c1::d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence par fibrose avec plus ou moins calcification du syst\u00e8me de conduction (maladie }}{{c1:: de Lev et de Len\u00e8gre)}}",
        "timestamp": 71,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 135
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nPour un patient atteint de troubles de conduction cardiaque pour cause infectieuse, il faut savoir \u00e9voquer les rhumatismes articulaires aigus si le patient est d'origine d'Europe de l'Est.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "troubles de la conduction cardiaque pour cause infectieuse, qu'\u00e9voquer chez un patient originaire {{c2::d'Europe de l'Est}} ?<br/>{{c1::rhumatismes articulaires aigus}}",
        "timestamp": 72,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 129
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nLes manoeuvres de r\u00e9animation \u00e0 pratiquer sur un patient en main cardio-respiratoire sont le coup de poing sternal et, s'il est inefficace, le d\u00e9buter en massage cardiaque externe.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "manoeuvres de r\u00e9animation \u00e0 pratiquer sur un patient en arr\u00eat cardio-respiratoire ?<br/>{{c1::coup de poing sternal <br/>}}{{c1::si inefficace, d\u00e9buter en massage cardiaque externe}}",
        "timestamp": 73,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 126
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nLe m\u00e9canisme physiopathologique de l'isopr\u00e9naline sur son fonctionnement tachycardisant est une action b\u00eata 1 mim\u00e9tique et b\u00eata 2 mim\u00e9tique.\n'''",
        "disabled": true,
        "answer": "isopr\u00e9naline, mecanisme tachycardisant ?<br/>{{c1::agoniste beta1 et beta2}}",
        "timestamp": 74,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 99
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les troubles de la conduction cardiaque\"\n\nTranscript:\n'''\nLes contre-indications \u00e0 l'isopr\u00e9naline comme traitement tachycardisant d'une radicardie mal tol\u00e9r\u00e9e sont l'intoxication dig\u00e9t\u00e9nique et les extracistoles ventriculaires et la tachycardie sup\u00e9rieure \u00e0 120 BPM.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "contre-indications a {{c2lll'isoprenaline}} pour une bradycardie mal tol\u00e9r\u00e9e ?<br/>{{c1::intoxication aux digitalique <br/>}}{{c1::extra systoles ventriculaires <br/>}}{{c1::tachycardie > 120 BPM}}",
        "timestamp": 75,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 158
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\net Alfred fait une carte sur la distinction entre les ECG hypercritiques et les ECG intercritiques.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "ECG percritique vs ECG intercritique, diff\u00e9rence ?<br/>{{c1::ECG percritique : r\u00e9alis\u00e9 pendant une crise de palpitations <br/>}}{{c1::ECG intercritique : r\u00e9alis\u00e9 en dehors d'une crise de palpitations}}",
        "timestamp": 76,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 106
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nEn cas de palpitations, on fait syst\u00e9matiquement un ECG et une mycocardiographie.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "En cas de palpitations, fait on systematiquement un ECG ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>En cas de palpitations, fait on systematiquement une echocardiographiie ?<br/>{{c1::oui}}",
        "timestamp": 77,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 101
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nEn cas de palpitations, si on n'a rien trouv\u00e9 \u00e0 l'ECG PR critique, alors on va mettre en place un alter ECG si les palpitations sont plus fr\u00e9quentes qu'une fois par semaine. Et sinon on mettra en place un ECG ambulatoire de longue dur\u00e9e, qui dure plus d'une semaine.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "palpitations, examen si ECG percritique normal et >1 palpitation par semaine ?<br/>{{c1::holter ECG}}<br/>#####<br/>palpitations, examen si ECG percritique normal et <1 palpitation par semaine ?<br/>{{c1::ECG ambulatoire (dure plusieurs ssemaines)}}",
        "timestamp": 78,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 174
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nPour parler d'extracystoles ventriculaires malignes, il faut qu'elles soient fr\u00e9quentes, polymorphes, en salve, \u00e0 couplage court ou d\u00e9clench\u00e9 \u00e0 l'effort, ou survenant sur un terrain cardiopathique.\nalfred: fais une liste\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "extrasystoles ventriculaires <b>malignes</b>, criteres ?<br/>{{c1::fr\u00e9quentes <br/>}}{{c1::polymorphes <br/>}}{{c1::en salve <br/>}}{{c1::\u00e0 couplage court <br/>}}{{c1::d\u00e9clench\u00e9 \u00e0 l'effort <br/>}}{{c1::survenant sur un terrain cardiopathique}}",
        "timestamp": 79,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 186
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nle type de troubles thyro\u00efdiens causant des extra-systoles et les hyperthyro\u00efdies.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "trouble thyroidien causant des extrasystoles ?<br/>{{c1::hyperthyroidie}}",
        "timestamp": 80,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 67
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nla maladie de bouveret atteint classiquement les sujets jeunes avec un c\u0153ur sain.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "Maladie de Bouveret, patient typique ?<br/>{{c1::atteint classiquement les sujets jeunes <br/>}}{{c1::avec un c\u0153ur sain}}",
        "timestamp": 81,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 83
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\ndans la maladie de Bouvray, la p\u00e9riode plus critique est notamment marqu\u00e9e par une polyurie.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "maladie de Bouveret, signe clnique a la p\u00e9riode postcritique ?<br/>{{c1::polyurie post critique}}",
        "timestamp": 82,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 80
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nles palpitations de la maladie de Bouvray sont arr\u00eat\u00e9es en cas de man\u0153uvre vagale ou injection d'ad\u00e9nosine.\nalfred: fait 2 cartes\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "maladie de Bouveret, les palpitations sont elles arret\u00e9es par des manoeuvres vagales ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>maladie de Bouveret, les palpitations sont elles arret\u00e9es par l'adenosine ?<br/>{{c1::oui}}<br/>",
        "timestamp": 83,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 136
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les palpitation cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nLa n\u00e9vrose cardiaque est un diagnostic d'\u00e9limination qui repose sur un ECG percritique strictement normal.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "n\u00e9vrose cardiaque, diagnostic ?<br/>{{c1::palpitation avec ECG percritique strictement normal (diagnostic d'elimination)}}",
        "timestamp": 84,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 83
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nLa d\u00e9finition universelle de l'insuffisance cardiaque est un syndrome clinique avec des anomalies cardiaques structurelles ou fonctionnelles confirm\u00e9es soit par des signes cliniques d'insuffisance cardiaque, soit par un taux \u00e9lev\u00e9 de peptides n\u00e9trior\u00e9tiques, soit par des signes radiologiques \u00e9co-cardiographiques et h\u00e9modynamiques.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "insuffisance cardiaque, d\u00e9finition universelle ?<br/>{{c1::syndrome clinique avec anomalies cardiaques structurelles ou fonctionnelles confirm\u00e9es par : <br/>{{c1::signes cliniques d'insuffisance cardiaque <br/>}}{{c1::taux \u00e9lev\u00e9 de peptides natriur\u00e9tiques <br/>}}{{c1::signes radiologiques \u00e9co-cardiographiques et h\u00e9modynamiques}}",
        "timestamp": 85,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 213
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nle crit\u00e8re de classification des insuffisances cardiaques et la valeur de la fraction d'\u00e9jection du ventricule gauche, FEVG.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "crit\u00e8re de classification des insuffisances cardiaques ?<br/>{{c1::FEVG}}",
        "timestamp": 86,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 75
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nLa d\u00e9finition du choc cardiog\u00e9nique comprend une PAS inf\u00e9rieure \u00e0 90 mmHg, un d\u00e9bit urinaire inf\u00e9rieur \u00e0 30 ml par heure ou des extr\u00e9mit\u00e9s froides, un index cardiaque inf\u00e9rieur \u00e0 2,2 litres par minute par m\u00e8tre carr\u00e9, avec une pression capillaire sup\u00e9rieure \u00e0 15 mmHg.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "choc cardiog\u00e9nique, d\u00e9finition ?<br/>{{c1::PAS < }}{{c1::90 mmHg <br/>}}{{c1::d\u00e9bit urinaire < }}{{c1::30 ml/h ou extr\u00e9mit\u00e9s froides <br/>}}{{c1::index cardiaque < }}{{c1::2,2 L/min/m2 <br/>}}{{c1::pression capillaire > }}{{c1::15 mmHg}}",
        "timestamp": 87,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 209
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nLes valeurs normales des d\u00e9terminants du d\u00e9bit cardiaque sont pour le VTD 160 mL, pour le VTS 60 mL, pour le VES 100 mL, pour le d\u00e9bit cardiaque 5 litres par minute.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "valeurs normales des d\u00e9terminants du d\u00e9bit cardiaque ?<br/>{{c1::VTD : }}{{c1::160 mL <br/>}}{{c1::VTS : }}{{c1::60 mL <br/>}}{{c1::VES : }}{{c1::100 mL <br/>}}{{c1::d\u00e9bit cardiaque : }}{{c1::5 L/min}}",
        "timestamp": 88,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 161
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nDans une insuffisance cardiaque droite, on trouve \u00e0 l'imagerie une dilatation de la veine cale inf\u00e9rieure et un reflux de sang dans les veines suscl\u00e9patiques.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "insuffisance cardiaque droite, signes a l'imagerie ?<br/>{{c1::dilatation de la veine cave inf\u00e9rieure <br/>}}{{c1::reflux de sang dans les veines sus hepatiques}}",
        "timestamp": 89,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 124
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nIl existe deux types d'\u00e9d\u00e8mes aigu\u00ebs du poumon. Premi\u00e8rement l'\u00e9d\u00e8me l\u00e9sionnel par alt\u00e9ration de la membrane alv\u00e9olocapillaire. Et deuxi\u00e8mement l'OFP cardiog\u00e9nique par hyperpression capillaire pulmonaire.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "types d'OAP ?<br/>{{c1::oed\u00e8me l\u00e9sionnel par alteration de la membrane alveolocapillaire <br/>}}{{c1::OAP cardiogenique par hyperpression capillaire pulmonaire}}",
        "timestamp": 90,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 137
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nDans l'OEP cardiog\u00e9nique par hyperpression capillaire pulmonaire, on sait que la pression capillaire pulmonaire est au-del\u00e0 de 25 mm de percure, car il y a une extravasion de liquide qui d\u00e9passe la pression encotique.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "OAP cardiog\u00e9nique, quelles est la valeur de pression capillaire pulmonaire ?<br/>{{c1::pression capillaire pulmonaire > }}{{c1::25 mmHg car }}{c1::extravasation de liquide donc depasse la pression oncotique}}",
        "timestamp": 91,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 153
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nle type d'OAP dans lequel la pression capillaire pulmonaire est basse, et l'EDM l\u00e9sionnelle par alt\u00e9ration de la membrane alv\u00e9olo-capillaire.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "dans quel type d'OAP la pression capillaire pulmonaire est basse ?<br/>{{c1::OAP lesionnelle par alt\u00e9ration de la membrane alv\u00e9olo-capillaire)}}",
        "timestamp": 92,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 108
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nle type d'EDM dans lequel on trouve un EDM avec une forte concentration en prot\u00e9ines et l'OAP l\u00e9sionnelle par alt\u00e9ration de la membrane \u00e0 violeux capillaires.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "type d'OAP avec oedeme forte concentration en prot\u00e9ines ?<br/>{{c1::OAP lesionnelle par alteration de la membrane alveolo capillaire}}",
        "timestamp": 93,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 103
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nla fraction d'\u00e9jection est mesur\u00e9e en \u00e9chocardiographie.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "fraction d'\u00e9jection, mesur\u00e9 par quel examen ?<br/>{{c1::echocardiographie}}",
        "timestamp": 94,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 64
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nA l'heure actuelle, la majorit\u00e9 des traitements de l'insuffisance cardiaque ne ciblent que l'insuffisance cardiaque \u00e0 FEVG diminu\u00e9e.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "traitements de l'insuffisance cardiaque, ciblent surtout quel type d'insuffisance cardiaque ?<br/>{{c1::la majorit\u00e9 des traitements ne ciblent que l'insuffisance cardiaque \u00e0 FEVG diminu\u00e9e}}",
        "timestamp": 95,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 134
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nLa classification de l'insuffisance cardiaque par NYKHA est la suivante. Au stade 1, pas de sympt\u00f4mes, m\u00eame \u00e0 l'effort. Au stade 2, des sympt\u00f4mes qui apparaissent lors des efforts importants. Au stade 3, des sympt\u00f4mes aux efforts mod\u00e9r\u00e9s. Et au stade 4, une limitation importante de l'activit\u00e9 physique. Note \u00e0 Alfred, mon assistant, que je veux que tu fasses 4 cartes, une pour chaque stade.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "Classification de l'insuffisance cardiaque par NYHA, stade {{c2::1}} ?<br/>{{c1::pas de sympt\u00f4mes, m\u00eame \u00e0 l'effort}}<br/>#####<br/>Classification de l'insuffisance cardiaque par NYHA, stade {{c2::2}} ?<br/>{{c1::sympt\u00f4mes qui apparaissent lors des efforts importants}}<br/>#####<br/>Classification de l'insuffisance cardiaque par NYHA, stade {{c2::3}} ?<br/>{{c1::sympt\u00f4mes aux efforts mod\u00e9r\u00e9s}}<br/>#####<br/>Classification de l'insuffisance cardiaque par NYHA, stade {{c2::4}} ?<br/>{{c1::limitation importante de l'activit\u00e9 physique}}",
        "timestamp": 96,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 332
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nOui, une insuffisance cardiaque droite peut causer une h\u00e9patom\u00e9galie. Et oui, cela peut causer une perturbation du bilan h\u00e9patique.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "insuffisance cardiaque droite, peut-elle causer une h\u00e9patom\u00e9galie ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>insuffisance cardiaque droite, peut-elle causer une perturbation du bilan h\u00e9patique ?<br/>{{c1::oui}}",
        "timestamp": 97,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 135
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les insuffisances cardiaques\"\n\nTranscript:\n'''\nUne insuffisance cardiaque droite peut elle-m\u00eame causer un \u00e9tat de choc cardiog\u00e9nique.\n'''",
        "disabled": false,
        "answer": "insuffisance cardiaque <b>droite</b>, peut-elle causer un \u00e9tat de choc cardiog\u00e9nique ?<br/>{{c1::oui}}",
        "timestamp": 98,
        "priority": 1,
        "tkn_len": 87
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nPour le sociologue Pierre Bourdieu, le corps exerce au moins trois fonctions celles de m\u00e9moire, celles d'apprentissage des habitudes de classe et celles de marqueur de position sociale.\nAlfred: fait une liste\n'''",
        "timestamp": 1685195732,
        "priority": 6,
        "answer": "Fonction du corps selon Pierre Bourdieu ?<br/>{{c1::memoire <br/>}}{{c1::apprentissage des habitudes de classe <br/>}}{{c1::marqueur de position sociale}}",
        "tkn_len": 128
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nEn France, constitue une discrimination le fait de discriminer sur le patronyme, sur la capacit\u00e9 \u00e0 s'exprimer en fran\u00e7ais, sur l'apparence physique, sur le lieu de r\u00e9sidence, sur la situation de perte d'autonomie et sur le fait d'\u00eatre b\u00e9n\u00e9ficiaire de compl\u00e9mentaires sant\u00e9 ou d'aide m\u00e9dicale d'\u00e9tat. Note \u00e0 Alfred, j'aimerais que tu cr\u00e9es une carte unique par discrimination.\n'''",
        "timestamp": 1685196840,
        "priority": 10,
        "answer": "discrimination en France, est il interdit de discrminer sur le patronyme ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>discrimination en France, est il interdit de discrminer sur sa maitrise du francais ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>discrimination en France, est il interdit de discrminer sur l'apparence physique ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>discrimination en France, est il interdit de discrminer sur le lieu de residence ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>discrimination en France, est il interdit de discrminer sur la presence de handicap ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>discrimination en France, est il interdit de discrminer sur le fait d'etre beneficiaire d'aide financiere ?<br/>{{c1::oui}}",
        "tkn_len": 337
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nEn France, il existe une jurisprudence comme quoi il est interdit de discriminer quelqu'un sur le motif de sa couverture de sant\u00e9, comme quoi ce serait trop co\u00fbteux en termes de difficult\u00e9s administratives.\n'''",
        "timestamp": 1685197007,
        "priority": 6,
        "answer": "En France, y a t il une jurisprudence interdisant de refuser un patient sur le motif de sa couverture de sant\u00e9 ?<br/>{{c1::oui}}",
        "tkn_len": 109
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nles certificats m\u00e9dicaux doivent \u00eatre obligatoirement \u00e9crits en fran\u00e7ais\n'''",
        "timestamp": 1685202457,
        "priority": 5,
        "answer": "certificat medical, est il obligatoire de le faire en francais ?<br/>{{c1::oui}}",
        "tkn_len": 63
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLes informations qu'un certificat m\u00e9dical doit toujours comporter sont 1. l'identit\u00e9 du patient 2. l'identit\u00e9 du m\u00e9decin 3. le tampon du m\u00e9decin 4. la signature du m\u00e9decin 5. la date de r\u00e9daction 6. la date de l'examen, si elle est diff\u00e9rente de la r\u00e9daction 7. les constatations\nNote a alfred: ne mentionne pas les num\u00e9ro\n'''",
        "timestamp": 1685202619,
        "priority": 5,
        "answer": "informations obligatoires sur un certificat m\u00e9dical ?<br/>{{c1::identit\u00e9 du patient <br/>}}{{c1::identit\u00e9 du m\u00e9decin <br/>}}{{c1::tampon du m\u00e9decin <br/>}}{{c1::signature du m\u00e9decin <br/>}}{{c1::date de r\u00e9daction <br/>}}{{c1::date de l'examen si diff\u00e9rente de la r\u00e9daction <br/>}}{{c1::constatations}}",
        "tkn_len": 229
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLes recommandations dans un certificat m\u00e9dical concernant la r\u00e9daction objective des propos et d'utiliser le conditionnel ou des guillemets.\n'''",
        "timestamp": 1685202734,
        "priority": 5,
        "answer": "recommandations pour la r\u00e9daction d'un certificat m\u00e9dical concernant l'objectivit\u00e9 des citations ?<br/>{{c1::utilisation du conditionnel ou des guillemets}}",
        "tkn_len": 99
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nles situations o\u00f9 un m\u00e9decin peut refuser de d\u00e9livrer un certificat m\u00e9dical et quand on n'est pas dans une situation o\u00f9 les certificats m\u00e9dicaux sont obligatoires.\n'''",
        "timestamp": 1685203024,
        "priority": 5,
        "answer": "dans quelles situations un m\u00e9decin peut-il refuser de d\u00e9livrer un certificat m\u00e9dical ?<br/>{{c1::situation hors des certificats m\u00e9dicaux obligatoires}}",
        "tkn_len": 109
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nDevant une demande abusive ou ill\u00e9gale de certificat m\u00e9dical, la conduite \u00e0 tenir par le m\u00e9decin est de noter le refus de certificat dans le dossier m\u00e9dical, puis de contacter le conseil d\u00e9partemental de l'Ordre des m\u00e9decins en cas de difficult\u00e9.\n'''",
        "timestamp": 1685203103,
        "priority": 6,
        "answer": "conduite \u00e0 tenir du m\u00e9decin devant une demande abusive ou ill\u00e9gale de certificat m\u00e9dical ?<br/>{{c1::noter le refus de certificat dans le dossier m\u00e9dical <br/>}}{{c1::en cas de difficult\u00e9 : }}{{c1::contacter le conseil d\u00e9partemental de l'Ordre des m\u00e9decins}}",
        "tkn_len": 173
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nEn France, les violences physiques et psychologiques sont sanctionn\u00e9es de la m\u00eame mani\u00e8re.\n'''",
        "timestamp": 1685203242,
        "priority": 6,
        "answer": "En France, difference de categorisation legale des violences psychologique et physique ?<br/>{{c1::aucune difference, sont sanctionn\u00e9e de la meme maniere}}",
        "tkn_len": 82
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nL'incapacit\u00e9 totale de travail est compt\u00e9e en nombre de jours o\u00f9 les victimes est dans l'incapacit\u00e9 physique et ou psychologique d'accomplir seules les actes ordinaires et essentiels de la vie quotidienne.\n'''",
        "timestamp": 1685203404,
        "priority": 5,
        "answer": "definition de l'incapacit\u00e9 totale de travail ?<br/>{{c1::nombre de jours o\u00f9 la victime est dans l'incapacit\u00e9 physique et/ou psychologique d'accomplir seules les actes ordinaires et essentiels de la vie quotidienne}}",
        "tkn_len": 143
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nNote \u00e0 Alfred, j'aimerais que tu cr\u00e9es plein de cartes sur les cases de ce tableau Les contraventions sont \u00e0 g\u00e9rer au tribunal de police alors que les d\u00e9lits sont g\u00e9r\u00e9s au tribunal correctionnel Une dur\u00e9e d'interruption totale de travail de moins de 8 jours sans circonstance aggravante est une contravention Une incapacit\u00e9 totale de travail avec circonstance aggravante est syst\u00e9matiquement un d\u00e9lit Une incapacit\u00e9 totale de travail de plus de 8 jours est syst\u00e9matiquement un d\u00e9lit Tout cela concerne les atteintes volontaires\n'''",
        "timestamp": 1685203639,
        "priority": 5,
        "answer": "Atteintes volontaires, quelle est la dur\u00e9e d'interruption totale de travail pour une contravention ?<br/>{{c1::< 8 jours sans circonstance aggravante}}<br/>#####<br/>Atteintes volontaires, quelle est la dur\u00e9e d'interruption totale de travail pour un d\u00e9lit ?<br/>{{c1::plus de 8 jours OU circonstance aggravante}}<br/>#####<br/>Atteintes volontaires, quelle est la juridiction comp\u00e9tente pour les contraventions ?<br/>{{c1::tribunal de police}}<br/>#####<br/>Atteintes volontaires, quelle est la juridiction comp\u00e9tente pour les d\u00e9lits ?<br/>{{c1::tribunal correctionnel}}<br/>#####<br/>Atteintes volontaires, quelle est la qualification d'une incapacit\u00e9 totale de travail avec circonstance aggravante ?<br/>{{c1::toujours un d\u00e9lit}}<br/>#####<br/>Atteintes volontaires, quelle est la qualification d'une incapacit\u00e9 totale de travail  <8 jours sans circonstance aggravante ?<br/>{{c1::contravention}}",
        "tkn_len": 423
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLors de la r\u00e9daction d'un certificat m\u00e9dical, chaque l\u00e9sion doit \u00eatre d\u00e9crite selon le plan suivant type de l\u00e9sion, couleur, taille et forme, et localisation par rapport \u00e0 des rep\u00e8res anatomiques\n'''",
        "timestamp": 1685204233,
        "priority": 6,
        "answer": "Comment d\u00e9crire chaque l\u00e9sion dans un certificat m\u00e9dical ?<br/>{{c1::type de l\u00e9sion <br/>}}{{c1::couleur <br/>}}{{c1::taille et forme <br/>}}{{c1::localisation par rapport \u00e0 des rep\u00e8res anatomiques}}",
        "tkn_len": 139
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLa diff\u00e9rence entre une \u00e9chymose et un h\u00e9matome est que dans une \u00e9chymose il n'y a pas de formation de cavit\u00e9 sanguine alors que dans un h\u00e9matome il y a la formation d'une nouvelle cavit\u00e9 sanguine On peut palper avec la main la pr\u00e9sence de cette nouvelle cavit\u00e9 sanguine uniquement dans un h\u00e9matome\n'''",
        "timestamp": 1685204386,
        "priority": 6,
        "answer": "diff\u00e9rence entre une \u00e9chymose et un h\u00e9matome ?<br/>{{c1::dans une \u00e9chymose il n'y a pas de formation de cavit\u00e9 sanguine <br/>}}{{c1::dans un h\u00e9matome il y a la formation d'une nouvelle cavit\u00e9 sanguine}}<br/>#####<br/>peut-on palper la pr\u00e9sence de la nouvelle cavit\u00e9 sanguine dans une \u00e9chymose ?<br/>{{c1::non, uniquement dans un h\u00e9matome}}",
        "tkn_len": 219
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nIl n'existe pas de r\u00e8gle concernant l'\u00e9volution de la coloration des h\u00e9matomes au cours du temps.\n'''",
        "timestamp": 1685204474,
        "priority": 5,
        "answer": "regle d'evolution de la coloration des h\u00e9matomes avec le temps ?<br/>{{c1::pas de regle}}",
        "tkn_len": 78
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nIl n'est pas possible de dater une contusion en se basant uniquement sur la description clinique.\n'''",
        "timestamp": 1685204568,
        "priority": 5,
        "answer": "comment dater une contusion en se basant uniquement sur la description clinique ?<br/>{{c1::impossible}}",
        "tkn_len": 73
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nUne excoriation d\u00e9signe une l\u00e9sion cutan\u00e9e provoqu\u00e9e par le fait de se caratter ou de s'arracher la peau.\n'''",
        "timestamp": 1685204651,
        "priority": 5,
        "answer": "Qu'est-ce qu'une {{c2::excoriation}} ?<br/>{{c1::lesion cutan\u00e9e provoqu\u00e9e par le fait de se gratter ou de s'arracher la peau}}",
        "tkn_len": 102
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nUne plaie est consid\u00e9r\u00e9e comme superficielle si elle n'atteint que l'hypoderme. Sinon c'est une plaie profonde.\n'''",
        "timestamp": 1685204750,
        "priority": 5,
        "answer": "Quand est-ce qu'une plaie est consid\u00e9r\u00e9e comme superficielle ?<br/>{{c1::si elle n'atteint que l'hypoderme}}<br/>#####<br/>Quand est-ce qu'une plaie est consid\u00e9r\u00e9e comme profonde ?<br/>{{c1::si elle atteint au dela de l'hypoderme (tissu sous cutan\u00e9)}}",
        "tkn_len": 144
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nface \u00e0 la d\u00e9couverte d'une plaie il faut toujours penser \u00e0 examiner les berges pour caract\u00e9riser les causes.\n'''",
        "timestamp": 1685204800,
        "priority": 5,
        "answer": "Que faut-il toujours examiner sur une plaie pour caract\u00e9riser les causes ?<br/>{{c1::les berges}}",
        "tkn_len": 78
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nEn France, les donn\u00e9es statistiques sur les violences faites aux femmes sont issues du rapport VIRAGE r\u00e9alis\u00e9 par T\u00e9l\u00e9phone en 2015 aupr\u00e8s de 27 000 Fran\u00e7ais.\n'''",
        "timestamp": 1685206359,
        "priority": 5,
        "answer": "rapport fournissant les statistiques sur les violences faites aux femmes ?<br/>{{c1::rapport VIRAGE r\u00e9alis\u00e9 par }}{{c1::t\u00e9l\u00e9phone en }}{{c1::2015 aupr\u00e8s de ]]{{c1::27 000 Fran\u00e7ais}}",
        "tkn_len": 124
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLa proportion de femmes porte-emplante pour des violences au sein d'un couple est inf\u00e9rieure \u00e0 18% et pour les violences sexuelles inf\u00e9rieures \u00e0 11%\n'''",
        "timestamp": 1685206695,
        "priority": 5,
        "answer": "Proportion de femmes victimes portant plainte pour des violences au sein de leur couple ?<br/>{{c1::< 18%}}<br/>#####<br/>Proportion de femmes victimes portant plainte pour des violences sexuelles dans leur couple ?<br/>{{c1::< 11%}}",
        "tkn_len": 130
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLe but d'un signalement judiciaire par un m\u00e9decin est de prot\u00e9ger une victime ou d'emp\u00eacher la commission d'un meurtre ou d'un suicide.\n'''",
        "timestamp": 1685206880,
        "priority": 5,
        "answer": "but d'un signalement judiciaire par un m\u00e9decin ?<br/>{{c1::prot\u00e9ger une victime OU }}{{c1::emp\u00eacher un meurtre OU }}{{c1::un suicide}}",
        "tkn_len": 111
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nUn signalement judiciaire est \u00e0 adresser au procureur de la R\u00e9publique par t\u00e9l\u00e9phone puis par mail en urgence avec une copie \u00e0 la cellule de recueil des informations pr\u00e9occupantes si c'est g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9.\n'''",
        "timestamp": 1685207179,
        "priority": 6,
        "answer": "Demarche d'un {{c2::signalement judiciaire}} ?<br/>{{c1::par t\u00e9l\u00e9phone au procureur de la R\u00e9publique puis par mail en urgence <br/>}}{{c1::si patient mineur : }}{{c1::rajouter  une copie \u00e0 la cellule de recueil des informations pr\u00e9occupantes (CRIP)}}",
        "tkn_len": 148
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nPour faire un signalement judiciaire par un m\u00e9decin dans le cadre de violences conjugales on doit toujours essayer d'avoir l'accord de la victime majeure et en l'absence de son accord on doit lui informer du signalement\n'''",
        "timestamp": 1685207428,
        "priority": 5,
        "answer": "Dans le cadre de violences conjugales, est-il obligatoire d'avoir l'accord de la victime majeure pour faire un signalement judiciaire ?<br/>{{c1::non, mais on doit au moins l'informer}}<br/>#####<br/>Que faire en l'absence d'accord de la victime de violence conjuguale pour un signalement judiciaire ?<br/>{{c1::lui informer qu'on va faire un signalement judiciaire}}",
        "tkn_len": 188
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nPour faire la diff\u00e9rence entre le danger imm\u00e9diat et l'emprise dans le cadre de signalement judiciaire par le m\u00e9decin de violence conjugale, il faut se r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 un VEDE MEKOUM r\u00e9alis\u00e9 par le Conseil de l'Ordre.\n'''",
        "timestamp": 1685207569,
        "priority": 5,
        "answer": "Comment faire la diff\u00e9rence entre le danger imm\u00e9diat et l'emprise dans le cadre de signalement judiciaire par le m\u00e9decin de violence conjugale ?<br/>{{c1::se r\u00e9f\u00e9rer au vade-mecum du Conseil de l'Ordre}}",
        "tkn_len": 143
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLa question \u00ab la victime se sent-elle d\u00e9prim\u00e9e ou \u00e0 bout et sans solution? \u00bb est une question qui \u00e9tablit l'emprise et non pas le danger dans un cas de violence conjugale. Note \u00e0 Alfred fait une carte qui me donne le choix entre emprise et danger imm\u00e9diat.\n'''",
        "timestamp": 1685207677,
        "priority": 5,
        "answer": "Dans le cadre de la violence conjugale, la question \"la victime se sent-elle d\u00e9prim\u00e9e ou \u00e0 bout et sans solution?\" \u00e9tablit-elle l'emprise ou le danger imm\u00e9diat ?<br/>{{c1::emprise}}",
        "tkn_len": 142
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLe diagnostic de la mort repose sur la constatation simultan\u00e9e de signe n\u00e9gatif et positif de mort. Note \u00e0 Alfred, fais une seule carte qui doit me faire hesiter entre signe n\u00e9gatif et positif.\n'''",
        "timestamp": 1685208039,
        "priority": 7,
        "answer": "Le diagnostic de la mort repose sur la constatation simultan\u00e9e de signe positif ou negatif de mort ?<br/>{{c1::les deux}}",
        "tkn_len": 110
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLa d\u00e9finition d'une mort suspecte est un d\u00e9c\u00e8s pour lequel il n'est pas possible d'exclure l'intervention mentaire.\n'''",
        "timestamp": 1685208101,
        "priority": 5,
        "answer": "Definition d'une mort suspecte ?<br/>{{c1::d\u00e9c\u00e8s pour lequel il n'est pas possible d'exclure l'intervention d'un tiers}}",
        "tkn_len": 88
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLa d\u00e9finition d'une mort inhabituelle est un d\u00e9c\u00e8s Avec un \u00e9l\u00e9ment inhabituel parmi les circonstances, le mode de d\u00e9couverte du corps et l'\u00e2ge de la victime\n'''",
        "timestamp": 1685208167,
        "priority": 5,
        "answer": "Definition d'une mort inhabituelle ?<br/>{{c1::d\u00e9c\u00e8s avec un \u00e9l\u00e9ment inhabituel parmi : <br/>}}{{c1::les circonstances <br/>}}{{c1::le mode de d\u00e9couverte du corps <br/>}}{{c1::l'age de la victime}}",
        "tkn_len": 132
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nPour s'assurer d'un d\u00e9c\u00e8s, il faut au minimum \u00e0 l'ECG v\u00e9rifier qu'on a un D2 long plat.\n'''",
        "timestamp": 1685208364,
        "priority": 3,
        "answer": "test minimal a l'ECG s'assurer d'un d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::v\u00e9rifier qu'on a un D2 long plat}}",
        "tkn_len": 87
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLes signes positifs de mort pr\u00e9coces sont la d\u00e9croissance thermique, la lividit\u00e9 et la rigidit\u00e9\nAlfred: fait une liste\n'''",
        "timestamp": 1685208443,
        "priority": 5,
        "answer": "Signes positifs de mort pr\u00e9coces ?<br/>{{c1::d\u00e9croissance thermique <br/>}}{{c1::lividit\u00e9 <br/>}}{{c1::rigidit\u00e9}}",
        "tkn_len": 100
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours d'ethique et d'administration medicale\"\n\nTranscript:\n'''\nLe rigor mortis d\u00e9bute classiquement \u00e0 partir de 3 heures apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s. Le rigor mortis d\u00e9bute au niveau des articulations temporo-vendibulaires, puis s'\u00e9tend vers le bas du corps. Le rigor mortis dispara\u00eet au bout d'environ 3 jours. Le rigor mortis a une \u00e9volution temporelle tr\u00e8s variable selon les personnes. R!!\n'''",
        "timestamp": 1685208798,
        "priority": 6,
        "answer": "Quand d\u00e9bute classiquement le rigor mortis ?<br/>{{c1::\u00e0 partir de 3 heures apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s}}<br/>#####<br/>O\u00f9 d\u00e9bute le rigor mortis ?<br/>{{c1::au niveau des articulations temporo-mandibulaires}}<br/>#####<br/>Comment \u00e9volue le rigor mortis ?<br/>{{c1::il s'\u00e9tend vers le bas du corps}}<br/>#####<br/>Au bout de combien de temps le rigor mortis dispara\u00eet-il ?<br/>{{c1::environ 3 jours}}<br/>#####<br/>Le rigor mortis est il d'evolution stable ou veriable selon les personnes ?<br/>{{c1::tres variable}}",
        "tkn_len": 278
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nL'apparition de la tache verte abdominale commence en fosse iliaque droite car c'est en face du s\u00e9cum. Elle appara\u00eet classiquement en 48 heures et est caus\u00e9e par la pulvulation microbienne dans le s\u00e9cum. Note \u00e0 Alfred, fais plusieurs quarts!\n'''",
        "timestamp": 1685208922,
        "priority": 5,
        "answer": "En combien de temps appara\u00eet classiquement la tache verte abdominale ?<br/>{{c1::48 heures}}<br/>#####<br/>O\u00f9 se situe la tache verte abdominale ?<br/>{{c1::en fosse iliaque droite car c'est en face du caecum}}<br/>#####<br/>Quelle est le mecanisme de la tache verte abdominale ?<br/>{{c1::pulvulation microbienne dans le caecum}}",
        "tkn_len": 206
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nLa colonisation du corps par diff\u00e9rents insectes ne survient pas avant trois jours visiblement.\n'''",
        "timestamp": 1685209056,
        "priority": 2,
        "answer": "Combien de temps faut-il pour que le corps soit colonis\u00e9 par des insectes ?<br/>{{c1::3 jours apparement}}",
        "tkn_len": 74
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nLe certificat de d\u00e9c\u00e8s existe \u00e0 la fois en version papier et en version informatis\u00e9e. Il existe deux mod\u00e8les, un mod\u00e8le pour le d\u00e9c\u00e8s avant le 27e jour de vie, c'est le mod\u00e8le New Natal, et un pour le d\u00e9c\u00e8s apr\u00e8s le 28e jour de vie.\n'''",
        "timestamp": 1685209287,
        "priority": 5,
        "answer": "Combien de mod\u00e8les de certificat de d\u00e9c\u00e8s existe-t-il ?<br/>{{c1::deux}}<br/>#####<br/>Quels sont les deux mod\u00e8les de certificat de d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::le mod\u00e8le neo natal avant 27 jour de vie ou apres 28 jour de vie}}<br/>#####<br/>Le certificat de d\u00e9c\u00e8s est il papier ou informatis\u00e9 ?<br/>{{c1::les deux formats existent}}",
        "tkn_len": 199
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nPour faire un certificat de d\u00e9c\u00e8s, il est obligatoire de faire un examen complet du corps. Quand on remplit un certificat de d\u00e9c\u00e8s, le m\u00e9decin doit remplir \u00e0 la fois le volet administratif et le volet m\u00e9dical.\n'''",
        "timestamp": 1685209372,
        "priority": 5,
        "answer": "Est-il obligatoire de faire un examen complet du corps pour faire un certificat de d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::oui}}<br/>#####<br/>Quel volet doit remplir le m\u00e9decin lorsqu'il remplit un certificat de d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::\u00e0 la fois le volet administratif et le volet m\u00e9dical}}",
        "tkn_len": 166
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nEn remplissant un certificat de d\u00e9c\u00e8s, les situations o\u00f9 le m\u00e9decin doit cocher la case obstacle m\u00e9dico-l\u00e9gale \u00e0 l'inimation, et devant toute main en suspecte ou inhabituelle ou violente ou pouvant poser des probl\u00e8mes de responsabilit\u00e9, ou devant tout corps non identifi\u00e9.\n'''",
        "timestamp": 1685209530,
        "priority": 5,
        "answer": "Dans quelles situations le m\u00e9decin doit-il cocher la case obstacle m\u00e9dico-l\u00e9gale \u00e0 l'inhumation sur un certificat de d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::mort suspecte <br/>}}{{c1::mort inhabituelle <br/>}}{{c1::mort violente <br/>}}{{c1::probl\u00e8mes de responsabilit\u00e9 <br/>}}{{c1::corps non identifi\u00e9}}",
        "tkn_len": 182
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nApr\u00e8s un d\u00e9c\u00e8s, les op\u00e9rations fun\u00e9raires ne sont possibles qu'en absence de obstacles m\u00e9dicaux l\u00e9gaux \u00e0 l'immigration, l'absence d'obligation des envers et le respect du d\u00e9lai l\u00e9gal de r\u00e9alisation.\n'''",
        "timestamp": 1685209623,
        "priority": 3,
        "answer": "Quelles sont les conditions pour que les op\u00e9rations fun\u00e9raires soient possibles apr\u00e8s un d\u00e9c\u00e8s ?<br/>{{c1::absence d'obstacles m\u00e9dico-l\u00e9gal \u00e0 l'inhumation <br/>}}{{c1::absence d'obligations de la mise en biere <br/>}}{{c1::respect du d\u00e9lai l\u00e9gal de r\u00e9alisation}}",
        "tkn_len": 168
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nDans la r\u00e9alisation d'un certificat d'essai en format papier, le papier doit \u00eatre envoy\u00e9 par le m\u00e9decin \u00e0 la mairie, qui contactera ensuite l'INSEE et l'ARS. Alors que pour un certificat \u00e9lectronique, remarque non, le certificat \u00e9lectronique arrive aussi directement \u00e0 la mairie. Le certificat \u00e9lectronique est disponible imm\u00e9diatement, alors que le certificat papier n'est disponible qu'au bout de 3 semaines \u00e0 4 mois.\n'''",
        "timestamp": 1685209762,
        "priority": 4,
        "answer": "Circuit de l'envoi d'un certificat de d\u00e9c\u00e8s en format papier et en format \u00e9lectronique ?<br/>{{c1::pour le format papier, le m\u00e9decin doit envoyer le papier \u00e0 la mairie, qui contactera ensuite l'INSEE et l'ARS, alors que pour le format \u00e9lectronique, le certificat est envoy\u00e9 directement \u00e0 la mairie}}<br/>#####<br/>Quel est le d\u00e9lai de disponibilit\u00e9 des donn\u00e9es d'un certificat de d\u00e9c\u00e8s en format papier ?<br/>{{c1::3 semaines \u00e0 4 mois}}",
        "tkn_len": 281
    },
    {
        "role": "user",
        "content": "Contexte: \"Cours sur les certificats m\u00e9dicaux de d\u00e9ces :\"\n\nTranscript:\n'''\nLes diff\u00e9rents types d'autopsies sont l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale et l'autopsie m\u00e9dicale. Le type d'autopsie demand\u00e9, non je veux dire la personne qui doit demander l'autopsie est un magistrat dans le cadre de l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale et un m\u00e9decin dans le cadre de l'autopsie m\u00e9dicale. Le but de l'autopsie m\u00e9dicale est de rechercher la cause de la mort pour chercher l'intervention enti\u00e8re. Le but de l'autopsie m\u00e9dicale est de comprendre la cause du d\u00e9c\u00e8s. L'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale est r\u00e9gie par le Code de proc\u00e9dures p\u00e9nales. L'autopsie m\u00e9dicale est r\u00e9gie par le Code de la sant\u00e9 publique. La famille ne peut s'opposer uniquement \u00e0 l'autopsie m\u00e9dicale et pas \u00e0 l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale. Pour s'opposer \u00e0 l'autopsie m\u00e9dicale, il faut soit que la famille s'y oppose, soit que le vivant se soit inscrit au registre national des refus. L'autopsie m\u00e9dicale est r\u00e9gie par le Code de proc\u00e9dures p\u00e9nales.\n'''",
        "timestamp": 1685210239,
        "priority": 3,
        "answer": "Quels sont les deux types d'autopsies ?<br/>{{c1::autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale et autopsie m\u00e9dicale}}<br/>#####<br/>Qui doit demander l'autopsie dans le cadre de l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale ?<br/>{{c1::un magistrat}}<br/>#####<br/>Qui doit demander l'autopsie dans le cadre de l'autopsie m\u00e9dicale ?<br/>{{c1::un m\u00e9decin}}<br/>#####<br/>Quel est le but de l'autopsie m\u00e9dicale ?<br/>{{c1::comprendre la cause du d\u00e9c\u00e8s}}<br/>#####<br/>Quel est le but de l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale ?<br/>{{c1::rechercher la cause de la mort pour chercher l'intervention d'un tiers}}<br/>#####<br/>Quel est le Code qui r\u00e9git l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale ?<br/>{{c1::le Code de proc\u00e9dures p\u00e9nales}}<br/>#####<br/>Quel est le Code qui r\u00e9git l'autopsie m\u00e9dicale ?<br/>{{c1::le Code de la sant\u00e9 publique}}<br/>#####<br/>La famille peut-elle s'opposer \u00e0 l'autopsie m\u00e9dico-l\u00e9gale ?<br/>{{c1::non}}<br/>#####<br/>Pour s'opposer \u00e0 l'autopsie m\u00e9dicale, que doit-il se passer ?<br/>{{c1::soit la famille s'y oppose, soit le vivant s'est inscrit au registre national des refus}}",
        "tkn_len": 668
    }
]